[求助]邊款直播耳機講野收得清？

如果外殼係軍事果隻真係型爆

Btw用嚟streaming